d反湖迷 反RMBJ 嘅人真係好搞笑 人哋贏冠軍先開幾廿個post去hate

利申湖迷 Kobe迷

To be fair, 其實大部份NBA球員都奶共 都BLM 都僞善 佢擺到明就係淨係想理美國嘅嘢 咁不如你又講吓有邊個球員真係有幫香港發聲又唔奶共 （咪得一兩個 你係咪淨係支持佢哋兩個先 咁如果你撐佢哋兩個以外嘅球員咁你咪入嚟嗰陣時囉又話唔撐奶共嘅球員）都幾咁肯定lakers playoff 打邊隊你就撐邊隊 如果harden 其實有機會打贏湖人, 你咪一樣會support harden. Harden唔奶共咩
而RMBJ都17年 就嚟36歲都依然係現役最勁或者top 3嘅球員 大家唔gur咪主要揀佢呢hate

4FMVP 4MVP 4冠 係3隊攞
3rd All time Scorer
成大堆數據 擺喺眼前
當然啦
咁都話佢冇歷史前幾 自己又唔敢講歷史邊幾個前幾呀 大家都明咩事啦

如果你話佢唔係技術型球員打波樣衰，咁即係話呢啲靠身形體質嘅球員例如 Shaq Wilt 都一定冇歷史頭幾 都希望你之後唔好去撐Giannis

如果你話唔係淨係睇數據，要睇邊個clutch d. 咁樣只係你自己嘅喜好唔係邊個勁囉. 當然你可能有自己勁嘅定義. 同埋你話唔睇數據係因為你知道睇數據就冇得贏 冇得贏嘅時候咪打個M J出嚟囉.

如果你話佢抱團，咁其實KD同Curry, Kobe同Shaq, magic同kareem 呢啲戒指都唔計啦
OK我知佢哋組團有唔同 因為L B J係自己去invite其他人呀嗎 但個結果都係Kobe有同Shaq, KD同Curry一齊打波喎...咁你係咪唔計佢哋嘅戒指先 因為有好勁嘅隊友呀嘛

同埋根據你嘅泡團嘅logic咁唔該你都唔好support Curry Kd kwahi 佢哋咁樣唔算抱團 KD 去咗73Wins 嘅勇士. kwahi 要求wayoff P 去快艇. 咁即係話PG唔夠AD咁勁所以就唔算組團.

講真就算佢之後3 peat 贏6冠 你地係唔gur 架啦 都係有人會話佢冇前10前5
根本就係salty hate 咪認lor
好肯定琴日湖人贏波你班反湖反RMBJ 瞓唔着 笑死 跟住開幾十個post去hate 但lakers而家慶祝緊 timing都捉好啲啊大佬

同埋你發唔發覺kwahi pg kd curry 呢啲球員如果自己柒咗輸咗波或者好似今年咁傷左 係絕對唔會有人屌佢或者理佢 因為大家本身對RMBJ嘅standard 要求唔同

其實如果你覺得佢唔勁 MJ 勁過佢我真係冇問題 我都覺得Kobe同RMBJ 實力差唔多 最搞笑嘅就係而家又唔係佢突然間做咗一樣新嘅嘢或者講咗新嘅嘢值得俾人屌或者佢輸咗波都好呀，人哋Lakers啱啱贏咗第17個冠軍 RMBJ自己贏咗第四個FMVP 你哋就冲出黎 咁咪pure hate and salty

繼續反湖

講真lakers fans有幾個鍾意佢
但係係咪因為唔鍾意佢就連主隊拎冠軍都唔可以開心
見到啲人ig po相都要屌真係唔知講咩

d人吹到goat wor

講真無rmbj來猢
現實靠幼齒重建等多十年都未冠倒

大把人唔睇波，淨係聽人講佢舐共就反佢

上年又係同一班人笑鳩佢傷完出黎playoff都入唔到, 又話比唔上kobe又盛
今年人地即刻拎冠軍+fmvp比你睇,一野收你皮
又搵其他野講
講黎把撚咩

我明呀 愛隊7年冇得打playoffs 宜家一入到playoffs 就冠軍 激動下姐

亦都有人話佢唔係歷史前10喎
Btw MJ GOAT

我有個fd 因為覺得佢嘅打法唔似MJ咁型 所以反佢 覺得佢廢

其實如果本身係Lakers fans 上年可能比較難接受佢. 始終曾經同kobe係rival 但係今年真係勁 仲要就嚟36歲 幫湖人贏17th champ

就算覺得佢奶共唔鐘意佢 都唔使將事實扭曲話佢廢冇top5 lol

D人話RMBJ 最多係 “good player” 真心笑咗

Salty 到

話好多nba球員奶共？
Morey 單野佢咁樣主動出聲喎
仲有幾多個nba球員咁呀？

邊個care 佢舐共定反共

咁ching覺得rmbj超越左kobe?

不嬲都話LBJ超越左MJ
係啲人鍾意神化舊人
同埋成日攞佢去熱火抱團黎講
其實佢係去拯救熱火
Wade同Chris Bosh兩個加埋都唔夠LBJ四分一實力

根本就係

都話CC台過三關
1. james奪冠
2. biden 做總統
3. 中英和好

認真睇多啲波都唔會講呢句，睇番大部分美國主流media既排名lebron一早過左kobe頭啦。
lbj大概係top5，kobe最多678（仲未計lbj今年個冠軍）

係中美和好

實力唔知
不過影響力一定係kobe>>>>foj

講真如果唔係審美疲勞，占士十連MVP都唔過份

其實會唔會諗多左
Kobe其實係係大陸同香港台灣比較紅
睇番美國本土/worldwide 一定係lbj影響力大啲
睇番nike比既球鞋合同就知，人地公司條數點都計得準過我地多多聲

靜靜地賺錢邊有咁多人屌佢
平時偽善到仆街，火箭總經理單野即刻衝出黎奶共
咁都仲撐得落佢既，唔係藍絲都九成係港豬

Prime Kobe 同 prime LBJ 差唔多實力

但係如果計overall acheivement LBJ 的確係勁d

除左d 比較biased 嘅kobe fans

好多人都唔鍾意佢嗰種打法

高中生波牛話火箭GM講嘅嘢係uneducated
自己打咁多年波連走步rules 都未學識

你啱 佢都真係幾奶共 仲有Harden

harden呢啲垃圾奶得黎仲要打埋啲on9波
聯盟哨子護體

Ai Kobe 死咗先有返d respect

認真想問係咪真係會有人撐harden

哈登冇即刻沖出嚟奶？？

乜我有話harden好咩

最搞笑 係講到湖迷 奶共迷要死全家
又講到 反佢就係為左香港
事實就係 大把鬼佬奶共
共產黨有錢 咪有人奶
奶佢係為佢D錢
跟住自己又用apple 又著Adidas Nike
又睇迪士尼Marvel NBA 用Google Tesla
日本仔都係中國開廠 日本好多牌子都奶

我就係諗到一種人會咁
就係大陸小粉紅 憤青
咩都盲反 咁住見現實唔係佢地諗就
玻璃心 一地都係

我自己都唔鐘意 奶共沾
但唔會迫其他人 唔鐘意囉

笑死 係唔係 唔反沾就係藍絲
黃既都好多種人
唔好自己既標準 放係其他人到
我反共 要反埋 奶共既人？
咁美國又奶共 又有幫香港點計？
見到你地用自己標準
去幫人地分黃藍就好笑
最大問題係
你地連自己標準
都唔講清楚
奶共 係搵人民幣 咁我諗冇幾間公司
係唔奶共🤣

憎有乜問題先
言論自由黎

唔覺得自己好低質咩

唔覺得
你連理據都冇啦？

我自己都唔鐘RMBJ
但見你地講野
真係好無恥 先出聲
講一套 做一套
如果你係反曬奶共既人就話
就係反自己唔鐘意既人
自己鐘意野人/牌子奶
就當睇唔到

火箭總經理出聲撐香港，rmbj屌鳩佢
咁樣唔夠理由反佢？
a做完件柒事，俾人反
b做完一樣既柒事，無人反
咁就代表反a有問題？

加上邊個話b無人反，你鍾意既咪數下你講果啲牌子/人出嚟，又係會屌鳩為香港出聲既人既，睇下有冇人反

佢屌莫雷咩先 我有冇話RMBJ冇錯？
佢都有自己立場 講說話
人地一定要幫你既
佢講唔岩聽咪唔鐘意佢
如果有人覺得 佢講既野唔大問題呢？
你係可以反佢 我話緊你地企道德高地黎屌人
你當a係沾 b係apple
會唔會有人周圍屌 人用apple係藍絲係港豬？
咁唔叫雙種標準？

我話緊你地既係
你囉自己標準代表曬所有人
如果黃 佢標準同你唔同就係豬 係藍
既係你代表曬所有人啦
有話唔俾你反咩

大家志同道合一齊反冇問題
講到其他人要跟你做先岩
咁咪同中國班網上憤青一鳩樣
人地唔鐘意得果樣野 🤣

平時扮曬正義撚咁
Morey講句Stand with Hong Kong就話人uneducated

啱啊，所以食住元氣都可以話自己好黃
但sorry,係我把尺入面我會歸類你去藍/港豬

係我角度入面，支持一個會公開屌鳩撐香港人既人已經好大問題，你鍾意既即管話我係道德塔利班

占狗不嬲m底

純藍球技術分析姐主要 話明”RMBJ”

佢的確係好撚勁啊
佢未轉會熱火之前我係佢fans添，果陣仲會走步，無乜射波，打法唔成熟，我果陣照樣支持
到轉會熱火再重返騎士我都無話憎佢
直到佢出聲屌火箭總經理果次，我開始反鳩佢

跟本唔係唔反得
但係每個人把尺都唔同

Rmbj 本身格衰先剋人憎 flop, 天龍八步, 笑人病扮咳, 自己fans fuck off 扮正義 但又話唔識政治

明白 respect ✊
其實幫香港人都係得 Kyrie 但係佢成日講埋啲flat earth 同埋”no need head coach” 弱智野 想撐都撐唔落